其實咁多知識青年加入咗警隊

點解英文都仲係咁水皮

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

老老實實啦,當年清末搞革命,都係要靠臥底混入新軍先食到糊

其實警隊點都一定會有黃絲臥底

每日150個黃絲加入警隊

早兩個星期先有個新入職madam督察畀人fb起底發現係黃絲
如果計埋做得乾手淨腳冇留痕跡嗰啲，我都想像唔到有幾多個係臥底

黃埔軍校